有冇絲有假大波嘅煩惱

其實心口兩舊肉好少
只係圍大虎背熊腰帶左bra睇落好似好大波咁
但其實一除衫個胸好細...

貼黎睇下

留名睇圖

會架咩

影張黎睇下同唔同我一樣

明白既

但係無相真係好難討論落去

+1
以前呀媽帶去街市買唔啱size嘅bra
戴到上u先自己買返
好似已經救唔返，仲有啲8字波添

ABCDEFG...U?!!
oh...戴到入U

冇圖好難幫到你

大波先會8字

唔貼相點討論

我都有 右邊E 左邊C級 著衫好難遮掩好易走光

利申: 巴打

留名等幫有需要嘅人

厚背點會扮到大波，件衫貼少少都現形

我係
肥婆但冇波

我都係...雖然唔太覺得同主題個問題有關係，但是老母是旦處理自己個女發育時期嘅bra令自己胸形好核突
到中學畢業番pt，比千蚊買個啲嬌形bra都無用
上網睇都話無得救，着嬌形都只無防變形好難可以時光倒流

屌你做乜鳩

有D bra可以吱番左右d肉入番胸。。日本牌子，條女戴過，咩名唔記得

肥仔波

TB 上帝之手

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

其實背脊嘅肥肉係推唔到去前面對波度架